\assignementTitle{}{10}{}

Выберите процессы, в ходе
которых могут получаться наночастицы:

\begin{enumerate}
    \item Растворение металлов в кислотах с выделением газа
    \item Выпадение осадка из раствора
    \item Образование твердых частиц из газообразных продуктов
    \item Разложение твердых солей
    \item Возгонка твердых веществ
    \item Сплавление амфотерных оксидов с щелочами
\end{enumerate}



\answerMath{2, 3, 4.}